LIHKG fight club第一屆

假如搞第一屆fight club 有冇人會參加？

雲集LIHKG 武林精英

宗旨：比賽第一，友誼第二

支持! 真係想睇下用keyboard打交係點

話明勇武鬥爭。無強健身體仲鬥乜嘢爭

留名

我10秒200拳

10秒射精你就有份。我係你老豆真係射去牆好過

rule number one you do not talk about fight club

Without plan, without sacrifice, we would have nothing

唔好受矮仔玩呀

Why

玩開 八掛拳 太極劍
應該可以一齊出黎 既分高下 也決生死